賭博害人不淺

前排個仆街老豆問我攞錢，氹我信用卡透支幫佢還錢。佢喊撚哂口，又好撚真誠咁應承我唔賭。咁我又一時心軟借撚咗畀佢。我屌佢今日又問我，我見佢好似真係有改少少，所以又心軟幫佢。但係屌你老母仆街，佢寫撚咗條數畀我老母，原來佢差人百幾二百萬，借人三十萬，利息成十萬都死去借，我屌你老母我去做雞都還唔到啦。仲要畀我發現佢又死撚咗去賭。

我真係屌你老母，我老母，我阿嫲，我，個個都借哂錢畀佢還債。個個因爲佢幾十歲人都身無分銀。因為條仆街我搬撚咗成七、八次屋，啲同學問我點解成日搬屋阿，我都唔撚識答佢。

搞到人見人憎，冇朋友，啲親朋戚友見撚到佢都驚。人又懶，工又唔撚想返，錢又識得借。係咪要真係等到仔女唔認你先識收手阿。

我有時見撚到親戚阿，佢啲債主阿。我屌我見撚到都覺得唔好意思阿。佢爛賭，差人錢，響撚晒朵阿。

我真係唔識點去面對呢啲閪人，四十幾五十歲人，冇撚得救架喇。但係你要我斷絕關係。又真係唔撚捨得。

一蚊冇畀過我，一蚊冇畀過嫲嫲，一蚊冇畀過媽咪。個個都因為佢一個人過得好辛苦，成世人所有錢，都畀哂條仆街一蚊冇淨。嫲嫲咁老都要去返工，冇得退休。媽咪自從嫁咗畀佢之後冇過過好日子，成個人生得返返工搵錢。

想死

屌撳錯emoji

一個累全家

咁似舊文既

真人真事

自己搬出嚟住啦

其實啲戒賭社工講
你幫佢還。無一個大事件令你爸爸受一受
其實係改唔到
自己好辛苦咁還
依個過程既痛苦
係其中一個令到佢戒到既方法

你地繼續幫佢還，即係鼓勵佢繼續大大注咁賭。

BTW, 你爸爸賭咩？

我依家同佢分開咗住喇，因為間屋太細瞓唔落。但係個問題仲喺度。唔係我心軟，我母親大人都會心軟。

...
離婚啦 叫你母親大人

佢好似乜都賭架，連外圍波都好似有賭

點解你地唔比佢受？叫佢去破產或債務重組，更什係上戒賭中心？
你地幫佢大大舊錢還賭債。輸就輸你地，贏就佢袋，佢係唔會肉赤。你地頂多屌佢兩句，佢會受唔到咩苦

帶你同老母走啦 屋企所有值錢野拎走

老實講
就算真係還得清 我永遠都會懷疑佢再去偷賭
我自己賭過 就係瀨過野先知賭真係害人害物
呢個位 比我一定唔會有情講原諒佢
因為真係錯得太撚離譜
你賭輸自己自己D錢都算撚數
借錢去賭真係死路一條
一句講哂
唔脫離關係唔得

狠心啲斷絕來往

你會發覺輕鬆左好多

不過始終有條刺

利申：一模一樣老母爛賭

我幫你

我只係幫過佢一兩次，以後唔會喇。我媽媽佢就話因為條仆街有鋪頭，如唔幫佢找鋪頭啲數，佢差嘅錢就更加冇可能還得清。

我哋已經分開住

真 賭輸自己所有錢 唔緊要 一定唔可以借

你咁唔捨得 你咪大時大節先拉埋阿媽同佢食個飯囉

如果真係做到咁狠心就好喇，我依家畀咗最後一次機會。佢畀哂鋪頭啲錢媽媽，媽媽就攞佢鋪頭啲錢還佢啲債。但係我哋唔會再借畀佢㗎喇

有鋪頭 咁起碼佢未輸埋自己間鋪

我唔會再借畀佢㗎喇

佢就係似住自己有間幾旺嘅鋪，周圍問人借

屋企幫左不下十幾次

真係好老套個講

愈幫佢愈死

結果變到同我老豆離婚

現家差唔多十年冇見